中國湖北荊門市委秘書長離奇身亡

中國又傳官員墜樓事件，根據中國傳媒報導，今年59歲的湖北荊門市委秘書長廖明國於7月8日下午在荊門市老市委大院墜樓身亡，目前公安部門正在調查中。

根據《澎湃新聞》報導，湖北荊門市委常委、市委秘書長廖明國昨日下午墜樓，目前公安部門正在調查，也成立專案小組，調查結果仍未出爐。據《荊門日報》報導，廖明國出生於1961年，1982年加入中國共產黨後，2016年12月起擔任荊門市市委常委、市委副秘書長、辦公室主任、市委全面從嚴治黨主體責任辦公室主任。

Source:

無可疑

附合國情

被抑鬱？

9000萬thx

有隻雀仔跌落水 被水沖去

Push

祝佢來世再做中国人。

可能佢知道太多秘密

幾時到林....77

內地啲市委書記 同市長有咩分別 邊個大粒啲

應該書記

777=市長
駱惠寧=市委書記

點解第一眼覺得係雜種

黨大過國

例子,北京市委書記>北京市長,楊潔篪>王毅

說出真相 0/1

中共係黨大過政府行政系統，所以巿委書記會大過巿長。
巿長係主要理日常行政事務，巿委書記理論上係管共產黨喺巿層級及以下嘅黨組織，但因為黨大過政府，所以巿委書記高級過巿長。

死共匪成L日玩文字遊戲
所謂市委書記，實際上係市黨委書記

寫成市委，你就會以爲係由人民選出
但其實係由黨委派

乜鬼老市委大院？
定係舊市委大院？

係呢個意思，無錯～

係啊，黨大過國吖嘛

荊州果然係兵家必爭

死因無可疑

工作地點跳樓

死人先守到秘密

你話投河都仲合理啲

一啲都唔離奇

R.A.P

愛國愛死了

符合國情

有內情

乜都有可能，這就是中國

蟈

細佬唔識中文

鄭月俄就鄭月俄啦屌

湖北省荊州市肺炎？

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 BNO「5+1」 #取回強積金 #聯繫匯率 7.11-12 初選 #五眼聯盟

應該搵埋佢父母打格仔上央視話佢有精神病 一定喺自殺 大家唔好再查騷擾我哋一家人

肯認叫雞咪唔洗死

我們懷念他

唔離奇 大家都知咩事

是但啦

地心吸力係主謀

亲
见毛主席是所有党员荣耀

軍委大過個將軍所以當年打仗成日黨指揮槍，搞到次次都死好多人

黨大於國，所有共產黨機構、幹部大過同一level嘅行政機構、官員

BTW內你老母地

即係搵個連槍都未燒過嘅人去指揮軍隊？